原來TWICE既歌 係拜登既戰歌黎

GAGA DANCING TO FEEL SPECIAL FOR DEMOCRATS

好淫啊Sana把聲

玩殘Twice 的十萬種方法

LADY GAGA係ONCE

咁樣我都識跳啦🤣

定係more & more?
print more & more

原來撐拜登嘅都係once

twice奶共賣港

係

Feature牙東張黑白相 又做拜登既戰歌
完全食哂兩家茶禮

香港人 反降twice

竟然唔係黑粉
又話自己係第五個成員
當我哋blind無到